今場暴連兩大垃圾：盧卡古，鐘斯

第3 福仔